香港人就係on9 同慘

去完日本之後 就知道求其一間拉麵店都好平
基本上係希望窮人都食到
但香港食拉麵竟然係有錢人食 要用成百蚊咁去買一碗人地窮人都食到嘅野 仲要排撚曬隊去食
啲人set 到個麵咁撚貴 有啲係因為租貴 有啲係因為當香港人水魚
所以去過日本之後 我一定減少係香港食拉麵

香港就係咁可悲

推

正經野無人討論

old news

不過我慶少少ge
有d撚樣會同我講
「去遠d行下」
「食好d」

你老味
出到老閪遠少少,食茶記
好食我都算
多d見識下

心諗香港地有幾大

喺日本要50幾60蚊
嚟到香港88都唔算太貴
不過料就真係少好多